你地睇厭咗la la la la vie en rose mv未?

我仲未 最尾撚頸巾個幾個shots好正

一到奈子既位就會忍唔住瘋狂loop

對個團無咩興趣
但今次歌同舞真中幾正

same
缺憾係門面牙周出鏡太少

都算今年最高汁mv

我覺得接受到 始終比奈子吸引住左個眼球 睇唔到其他人

淨係左邊眼球?

睇錯門牙周病

呢個好笑

頭幾日已經睇到厭哂

唔係好信

佢好搞笑

好

有奈子係到好難厭

中肯

日日都要睇幾次牙周一開波掀起個頭紗

我反而係咁佢地嘅cb舞台多

有D似朱咪咪

想睇CLC ver.

? =.=